不如發起撐警活動

各界人士一齊捐贈過期罐頭同食品比前綫狗隻
以作支持發射過期tg

Pish

搞埋撐林鄭好無？

林鄭可以點撐

唔好咁無聊 唔想浪費時間係班狗度